【教學】係CALIBRE用Google Mail形式無綫傳送eBook到KINDLE

首先去AMAZON攞你有嘅資料。
1）LOG IN

2）入「Preference」，撳「Personal Document Settings」
3）會見到你部KINDLE嘅EMAIL ADDRESS，待用。
4）預備一個GMAIL（我建議用一個新或者用來裝垃圾嘅EMAIL做依個工作，減低風險）
5）去「 Approved Personal Document E-mail List 」加入GMAIL地址。

以下步驟係係MACBOOK進行，我估係WINDOWS都係差唔多。
6） 去「偏好設定」，再去「電子郵件分享書本」
7）撳「加入電子郵件」，輸入係後先攞機KINDLE 電郵地址。
8）入你個GMAIL EMAIL同相關資料
9）去「 」LOG IN入你嘅GMAIL ACCOUNT，開啟「允許低安全程式」。

10）再撳「測試電子郵件」，如果OK，就會寫「SUCCESSFULLY」，否則就寫大渣ERROR嘢。
11) 撳「儲存」

其他相關TASK就係「連線與分享」處理。

留名

用 send to kindle desktop app 會唔會方便d?

10）再撳「測試電子郵件」，如果OK，就會寫「SUCCESSFULLY」，否則就寫大渣ERROR嘢。
11) 撳「儲存」

點入去 圖11 個畫面
我係CARIBRE 5.11

已解決

用gmail, send 唔到書去kindle
請問主機名稱
連接埠: 587

有冇錯